和理非入 勇武入 香港人就入 小弟個人心聲 有唔啱請賜教

第一樣想講既係
勇武主動開拖燒村圍毆當然唔好
但想問其他人，當啲黑社會727出黎打人而我地勇武還拖 你地會唔會第一時間走同割蓆？
唔好再同我講絕對要和理優遊行 收割光環 全球睇住 邊個出手邊個輸呢啲說話
狗同黑一早就出左手 而727佢地再出手先，比人多次踩到上心口，我地都唔反擊，咁樣唔係叫和平，係懦弱。

絕大多數既和理非，聲音壯大，和理非遊行示威大多數人讚成，而半勇武既我即使覺得遊行無乜用，但我次次都有出黎，因為遊行示威係抗爭既一部分。同樣地，遊行完既後續活動都係抗爭既一部分，但係你地去左邊？

然而，你地一直口講「兄弟爬山，各自努力！」呢句說話撫心自問有無兌現過，當有兄弟係比人踩到上心口既時候希望以武制暴，你地有無講過一句支持既說話？出面啲post已經通通睇得你地一清二楚。

我絕對唔係要黎分化定失敗主義，只係希望和理非真係清楚明白勇武都係抗爭既一部分。我相信天琦想講既：暴力無人想發生，但要撼動呢個政權，以武制暴係唯一出路。遊行示威我有身體力行咁支持；勇武，你地未必可以拋個身出黎，但請唔好未開波就先講自己人的不是。

最後一問，邊一場推翻專制政體極權政府既革命，淨係通過和理非遊行示威就成功？我諗歷史書唔洗睇都識答。

光復香港，時代革命！

兄弟爬山

Ok?

如果老黑主動搞事我一定唔會走, 除非出刀, 出刀我真會走

但如果係主動入去搞人條村, SORRY, 我即時坐輕鐵走

出刀係會死人，所以需要走
主動入去搞人，我都唔讚成
只係睇到出面好多po 未開波先屌勇武 所以先講句野...

屌你老母, 個個都出呢D分化post, 咁有高見就去番D post到講啦.
一直都講緊唔主動出手, 但被開波一定還拖, 你班撚樣就講到好似俾人打都唔還拖咁.
成個運動以來都沒有一次既共識係任打唔嬲, 點解今次又走咁多呢D質疑和理非唔支持勇武既post? 今次運動和理非有無試過一次割蓆?
無丫嘛! 咁點解今次無啦啦會割呀? on9架?

我唔打得， 但支持遇到攻擊必須還手， 唔還手畀人打得仲甘

但係極兇險嘅情況下， 一定要走， 正所謂好漢不吃眼前虧

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

革命係對政權，唔係對黑社會。

就算真係勇武先郁手，都唔會割。但心底會失望，中左林奠計。

主動打人係惡霸，被打唔防衛係戇鳩。

但因為太多燒村，拆祠堂po，俾人感覺係想主動郁人。唔贊同。

Same 所以我唔贊成主動開拖

黑社會打人黑警包庇 警黑勾結既背後就係代表呢個極權政府係幫兇甚至係主謀

加個防護網有冇用呢？防鯊網原理

因為事實上有好多和理非遊行完轉個彎落地鐵返屋企 再係網上叫人留力 叫人走。
一場運動要成功 一定要多人，但人呢？
我有朋友同樣和理非，但佢遊行完次次都有留低參與後續活動，無企前過無衝過 但at least 佢係現場撐我地 而唔係係屋企叫人留力
我既目的係想講呢班人

咁你唔諗埋元朗行完之後有咩目標可以後續
撚有咩，一齊出去食飯，不落單不戀戰，齊齊整整走唔得？